成個電話台都係iphone9嘅post

笑到仆街

IPHONE 9 將要來了
恥笑的人應當悔改

下一個支持位係4月15號
仲有成個禮拜可以笑

未來十四日將會是關鍵

留名睇俾連燈仔燈到真係出

人人期望可達到

係窮撚一定買se

幾時出呀部i8p 啱啱打咗柴